[有圖] 15K follower嘅人 你點睇

我冇眼睇
仲要扮KOL咁嘅款
究竟依家d人有冇照鏡ga

呢個世界講供求
屎萊姆都做到kol仲要俾英皇簽左就知呢行唔係靠樣
Btw佢個樣好似奪命狂呼

哇屌
邊個星球過黎

個額頭可以擺多兩對眼都仲得

barcode

呢隻？

收皮啦

我使唔使打埋慎入

中左輻射

要

我走先 你留係到俾人屌

個個都想做kol諗住唔洗返工

你呃鳩我入黎睇ET

依啲就高清大圖

Kol只不過牌面黎姐 實際咪又係做ptgf

樣就天生嘅...但佢瀏海想點

係咪真係有pr搵佢promo

MOMO真人版？

而家有手有腳就可以做KOL

好醜

額頭星人

呢啲係咪就叫 額高再加髮線後移

屌你老母佢段跳舞片笑到我仆街